%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Frontespizio

% vspace serve ad aggiungere extra spazio verticale
% em sta ad indicare la grandezza della lettera M maiuscola

% Large indica una dimensione del font di 14.4 pt
% large indica una dimensione del font di 12 pt
% normalsize indica una dimensione del font di 10 pt

% vfill inserisce sufficiente spazio binaco verticalmente per fare in modo che il
% sopra e il sotto del testo siano allieneati col margine superiore e inferiore

\begin{titlepage}
 \begin{center}
     \includegraphics[width=4cm]{img/UniPDlogo}\\
     \vspace{1em}
     {\Large \textsc{Universit\`a degli studi di Padova}}\\
     \vspace{1em}
     {\Large \textsc{Dipartimento di Matematica}}\\
     \vspace{1em}
     {\Large \textsc{Corso di Laurea Magistrale in Informatica}}\\
     \vspace{2em}
          {\normalsize Tesi di Laurea Magistrale}\\
     \vspace{5em}
     {\LARGE \textbf{Public Warning System\\ su Reti Cellulari}}\\
 \end{center}

\vskip 2.5cm
  \begin{center}
    \begin{tabular}{c c c c c c c c}
      Relatore & & & & & & & Candidato \\[0.2cm]
      \large{Prof. Claudio Enrico Palazzi} & & & & & & & \large{Carlo
      Carraro}\\[0.2cm]
       & & & & & & & MATRICOLA 625432 \\[0.4cm]
%       Corelatore & & & & & & & \\[0.2cm]
%      \large{Prof. \ldots}& & & & & & & \\
    \end{tabular}
  \end{center}

\vskip 2cm
\begin{center}
{\normalsize Anno Accademico 2015/2016}
\end{center}
\end{titlepage}

\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}

\begin{titlepage}
 \begin{center}
     \includegraphics[width=4cm]{img/UniPDlogo}\\
     \vspace{1em}
     {\Large \textsc{Universit\`a degli studi di Padova}}\\
     \vspace{1em}
     {\Large \textsc{Dipartimento di Matematica}}\\
     \vspace{1em}
     {\Large \textsc{Corso di Laurea Magistrale in Informatica}}\\
     \vspace{2em}
     {\normalsize Tesi di Laurea Magistrale}\\
     \vspace{5em}
     {\LARGE \textbf{Public Warning System\\ su Reti Cellulari}}\\
 \end{center}

\vskip 2.5cm
  \begin{center}
    \begin{tabular}{c c c c c c c c}
      Relatore & & & & & & & Candidato \\[0.2cm]
      \large{Prof. Claudio Enrico Palazzi} & & & & & & & \large{Carlo
      Carraro}\\[0.2cm]
      & & & & & & & MATRICOLA 625432 \\[0.4cm]
      \large{..............................} & & & & & & &
\large{..............................}\\[0.4cm]
%       Corelatore & & & & & & & \\[0.2cm]
%      \large{Prof. \ldots}& & & & & & & \\
    \end{tabular}
  \end{center}

\vskip 2cm
\begin{center}
{\normalsize Anno Accademico 2015/2016}
\end{center}
\end{titlepage}

\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Dedica

\vspace{5em}
\begin{flushright}
{\Large \textit{Ai miei genitori\\ per non avermi tagliato i viveri}}
\end{flushright}

\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
